rmi://localhost:1099/LoadBalancer
Estableciendo load balancer con exito
********************************************************
rmi://localhost:1099/Lima
Servidor Lima exitosamente levantado
Servidor Lima cambiando capacidad de 10 a 10
Servidor Lima cambia velocidad de procesamiento de 2 a 2
********************************************************
rmi://localhost:1099/Arequipa
Servidor Arequipa exitosamente levantado
Servidor Arequipa cambiando capacidad de 10 a 10
Servidor Arequipa cambia velocidad de procesamiento de 4 a 4
********************************************************
rmi://localhost:1099/Cusco
Servidor Cusco exitosamente levantado
Servidor Cusco cambiando capacidad de 10 a 10
Servidor Cusco cambia velocidad de procesamiento de 6 a 6
Servidor Lima registrado
Servidor Cusco registrado
Servidor Arequipa registrado
********************************************************
Creando Solicitudes
********************************************************
Lima tamanio cola: 1, solicitudes procesadas: 0
Arequipa tamanio cola: 1, solicitudes procesadas: 0
Cusco tamanio cola: 1, solicitudes procesadas: 0
Cusco tamanio cola: 5, solicitudes procesadas: 1
Arequipa tamanio cola: 5, solicitudes procesadas: 1
Cusco tamanio cola: 7, solicitudes procesadas: 2
Lima tamanio cola: 4, solicitudes procesadas: 1
Arequipa tamanio cola: 6, solicitudes procesadas: 2
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 3
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 4
Servidor Arequipa cambia velocidad de procesamiento de 4 a 3 (3 procesados)
********************************************************
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 3
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 5
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 2
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 6
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 4
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 7
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 8
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 5
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 3
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 9
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 10
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 6
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 11
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 4
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 12
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 13
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 7
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 14
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 5
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 8
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 15
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 16
Servidor Cusco cambiando capacidad de 10 a 9 (17 procesados)
Total espera: 10
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 17
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 9
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 18
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 6
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 10
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 19
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 20
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 11
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 21
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 7
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 22
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 12
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 23
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 8
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 24
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 13
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 25
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 26
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 9
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 14
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 27
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 28
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 15
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 29
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 10
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 30
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 16
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 31
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 11
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 32
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 17
Cusco tamanio cola: 8, solicitudes procesadas: 33
Servidor Cusco cambiando capacidad de 9 a 11 (34 procesados)
Cusco tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 34
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 18
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 12
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 35
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 36
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 19
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 37
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 13
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 38
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 20
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 39
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 40
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 21
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 14
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 41
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 42
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 22
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 43
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 44
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 15
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 45
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 23
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 46
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 47
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 24
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 48
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 16
Servidor Cusco cambiando capacidad de 11 a 10 (49 procesados)
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 49
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 25
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 50
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 51
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 17
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 26
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 52
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 53
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 54
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 27
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 55
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 18
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 56
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 28
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 57
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 58
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 29
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 19
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 59
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 60
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 30
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 61
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 62
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 20
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 63
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 31
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 64
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 65
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 32
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 66
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 21
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 67
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 33
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 68
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 69
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 22
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 34
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 70
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 35
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 71
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 72
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 23
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 36
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 73
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 74
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 37
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 24
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 75
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 76
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 38
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 77
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 25
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 39
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 78
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 79
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 80
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 40
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 26
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 81
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 82
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 41
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 83
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 27
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 84
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 42
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 85
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 86
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 43
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 28
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 87
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 88
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 44
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 89
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 29
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 90
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 45
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 91
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 92
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 30
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 93
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 46
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 94
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 95
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 47
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 96
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 31
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 97
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 48
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 98
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 49
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 99
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 32
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 100
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 50
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 101
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 102
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 33
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 51
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 103
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 104
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 52
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 105
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 34
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 106
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 53
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 107
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 108
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 35
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 109
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 54
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 110
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 111
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 55
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 36
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 112
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 113
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 56
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 114
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 115
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 37
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 57
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 116
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 117
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 58
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 118
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 38
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 119
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 59
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 120
Servidor Cusco cambia velocidad de procesamiento de 6 a 6 (121 procesados)
********************************************************
Cusco tamanio cola: 11, solicitudes procesadas: 121
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 39
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 60
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 122
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 123
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 124
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 61
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 40
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 125
Servidor Cusco cambia velocidad de procesamiento de 6 a 4 (126 procesados)
********************************************************
Cusco tamanio cola: 11, solicitudes procesadas: 126
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 62
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 127
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 41
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 63
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 128
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 64
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 129
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 42
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 65
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 130
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 43
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 131
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 66
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 132
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 133
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 67
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 44
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 134
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 68
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 135
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 45
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 136
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 69
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 137
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 46
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 70
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 138
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 71
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 139
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 47
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 140
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 72
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 48
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 141
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 73
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 142
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 143
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 49
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 74
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 144
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 75
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 50
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 145
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 76
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 146
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 51
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 77
Servidor Cusco cambia velocidad de procesamiento de 4 a 4 (147 procesados)
********************************************************
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 147
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 148
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 78
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 52
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 149
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 79
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 150
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 53
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 80
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 151
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 81
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 152
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 54
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 153
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 82
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 154
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 55
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 83
Servidor Cusco cambia velocidad de procesamiento de 4 a 9 (155 procesados)
********************************************************
Cusco tamanio cola: 11, solicitudes procesadas: 155
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 156
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 157
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 56
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 84
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 158
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 159
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 160
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 85
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 161
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 162
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 57
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 163
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 86
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 164
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 165
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 166
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 87
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 167
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 58
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 168
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 169
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 88
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 170
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 171
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 59
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 172
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 173
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 89
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 174
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 175
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 176
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 90
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 60
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 177
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 178
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 179
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 91
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 180
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 61
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 181
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 182
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 92
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 183
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 184
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 185
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 62
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 186
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 93
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 187
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 188
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 94
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 189
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 63
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 190
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 191
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 192
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 95
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 193
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 64
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 194
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 195
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 96
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 196
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 197
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 198
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 97
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 65
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 199
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 200
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 98
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 201
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 202
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 66
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 203
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 99
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 204
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 205
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 206
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 100
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 207
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 67
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 208
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 209
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 101
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 210
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 211
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 68
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 212
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 102
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 213
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 214
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 69
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 215
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 216
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 103
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 217
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 218
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 70
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 219
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 104
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 220
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 221
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 222
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 105
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 223
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 71
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 224
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 225
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 106
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 226
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 227
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 72
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 228
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 107
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 229
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 230
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 231
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 108
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 73
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 232
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 233
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 234
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 235
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 109
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 74
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 236
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 237
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 238
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 110
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 239
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 240
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 241
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 111
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 75
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 242
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 243
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 244
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 112
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 245
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 246
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 76
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 247
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 113
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 248
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 249
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 250
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 114
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 77
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 251
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 252
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 253
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 115
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 254
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 255
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 78
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 256
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 116
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 257
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 258
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 79
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 259
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 117
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 260
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 261
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 262
Arequipa tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 118
Lima tamanio cola: 9, solicitudes procesadas: 80
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 263
Cusco tamanio cola: 10, solicitudes procesadas: 264
Servidor Cusco tiempo total de trabajo 200372, tiempo actividad 200372, tiempo inactividad 2300, procesados totales 265
Apagando servidor Cusco
Servidor Arequipa tiempo total de trabajo 201268, tiempo actividad 201268, tiempo inactividad 2100, procesados totales 119
Apagando servidor Arequipa
Servidor Lima tiempo total de trabajo 202203, tiempo actividad 202203, tiempo inactividad 2000, procesados totales 81
Apagando servidor Lima
apagando Load balancer
